Roommate個口好臭，點同佢反映好⋯⋯

佢又唔係成日食蒜蓉野
點解個口會咁臭
佢又唔係無刷牙
點解會搞成咁

叫佢去睇中醫

問佢係咪食咗屎

係佢面前嘔俾佢睇

係咪你條野臭

問佢係唔係食撚左屎

可以咁講: 屌你把口好撚臭呀 食撚左屎呀屌你老母

係到留言講笑果啲一定未經歷過果種痛苦
屌你老味佢訓教掹到個口勁大成隻河馬咁
我隔到遠一遠都聞到
好撚辛苦
我岩岩同左roommate講呢個星期我唔返去訓
歡迎帶人上黎屈蛇
希望佢見到呢個post自己好好反省下

比你條野佢含，之後問佢：你覺唔覺得臭呀？梗係唔覺啦，因為你把口重臭過我條野呀

叫佢唔好再奶閪

趁佢掹大個口時放粒臭丸或者噴d香水僻味

送支旅行牙膏過佢

諗起有張meme

你洗乾淨啲自己碌鳩啦
比哂啲鳩屎人食緊係臭

放支漱口水係佢台 聰明應該會明

同佢講好悶呀不如一齊漱下口

同佢講好悶呀不如一齊食牙膏

請佢食香口膠

叫佢食下生果柯下屎

生日禮物送香口膠 漱口水

唔覺意提下大學有牙醫睇